# RETROSPECTIVA

# escenario

LINEA DEL TIEMPO

:)
                     
comienzo ---vision y alcance---user stories--mapa de user stories----presentacion--integracion continua---diseño-----implementacion--Iteracion 1->
                                                                     
:(


# reunir datos

BRAINSTORMING

* sera mejor migrar a un proyecto maven
* la clase cliente conoce a la clase sistema?
* la clase cliente tiene la responsabilidad de registrarse en el sistema? o la tiene la clase sistema la responsabilidad de registrar un cliente?
* es necesario un id para clientes y proveedores

# generar entendimientos

problema generalizado:

migrar el proyecto java a uno maven, donde se mantendrà el lenguaje elegido, pero se agregará el archivo POM.XML donde se cargan las dependencias 
necesarias para que funcione el codigo


# decidir que hacer

* "transplantar" las clases ya codificadas al proyecto maven, realizando los cambios que sean necesarios
* prometer que para la proxima iteracion validara el test de integracion continua
